［騎勇G4]NBA季後賽討論區（94）

已完

好撚多紀錄

劇本好大機會上場 唔係講笑

咪咁老定
一節19分對勇黎講唔難

推到我騎破垃圾勇金身

罵戰再開

好熱鬧

今場騎終於訓醒

明明猗湧有實力都夠贏
係要整到咁樣衰

Curry好冇巨星味

連二姑都有火過佢

我勇

但湧全隊手感慢慢
又打唔出節奏
又射唔起三分
得kd一個想贏
Curry
不了

勇要反cup了

13

反cup 開始

不了

榮叔你頂撚埋 最後10分鐘得唔得

生性啦屌

James個樣 心諗 你班撚屌我坐低都冇1分鐘

又倒水

笑撚死
勇士想贏就贏
坐一分鐘又要出返黎

有冇人同我一樣想睇我猗入150分

湧輸到咁都追到的話我切乜都得

湧狗

blow 3比0lead

痴撚線
咁就兩球3分

mccraw

James 一走

開火

一來一回就追6分

新仔都準過curry

我皇：唔撚係下？又出場？

無ＪＡＭＥＳ，倒水了

榮叔發功

真係屌

反cup開始

D Will 救世任務開始

lbj:俾我抖耐d得唔得

maccaw 唔放得㗎

邊有可能

13 分

james個樣又無得抖

Lead緊20分種打咁急

我皇一落場就六分

勇士歸位

完左今場大家就唔洗早起了

吾皇個樣完全係阿寶.jpg

一分鐘都冇6分

今場終於有d final味

榮叔一黎就無限單打，我皇又要準備上場

記者: coach lue what is your strategy
lue: uh i dont know

真係好廢

契仔FMVP

real

james心諗 比我抖下得唔得

阿寶.jpg

CBA FINAL 下話

rookie又敢剷

朕 : 我好撚累呀屌晒你地

講到尾真係一人球隊

上年夠話FINAL 冇人落後1-3 拎到冠

但我騎做到了

靠irving真係死得

Curry唔值
需要佢既時候
完全交唔撚到貨

我皇唔撚抖得

4-....3

我皇=阿寶

抖下都唔得

Lbj一坐低就倒水

有
今場打起騎個勢
勇傷一個巨頭
之後就

有火先好睇

淫Klay會唔會救世呢

一坐低就唔掂

屌 James 岩岩坐低又要起番身

占士櫈都未坐暖

事實 佢唔係場上騎士就會倒水

聽到笑左

又要勞煩朕

其實騎3分係咁入 都係拉得15分到

只要有人發神經一兩分鐘

反cup不是夢

迴光反照姐 騎然係100%波

岩岩個SHOT 影到我皇呆撚左

心諗我岩岩坐低咋你班仆街

LBJ :抖30秒都唔得

一坐就倒水

吾皇一上場就收湧皮了

要一波帶走了

有d似02年nba final既味道

上季curry傷 green on9 barnes勁廢
今年冇咁好彩

搓到咁空

Lue : 皇上你...可唔...可以出...返去

一開始仲同frye吹水笑笑口
之後西撚左面

笑撚死我

占士：屌你老母，坐一分鐘比人入6分

唔係場埸大炒

皇咁搞法 休黑都似

唔叫換唔到我皇出場呀

成個畫面好好笑

新仔射姿靚到

唔係勇廢 正常發揮
係cavs啲人超水準

今場停左咁多次
補返曬吾皇抖得一日既時間

佢都幾大心臟

I know my king

唔出占士

騎士D TIMEOUT 係俾JAMES休息 CLS

冇左占士 隊騎好似發波蘊咁

熄埋冷氣驚佢暈㖭

仆街我皇抖左4分鐘

今日LOVE射到HOTHAND
都係LEAD得十幾分

lue有800個戰術應對

勇士自己低於水準

咁空唔入
你估佢係Danny green呀

就算今場俾騎拎番場
打死我都唔信之後場場都咁火

lue：撚知咩，全部戰術都係皇上訂

出啦

算正常啦 半場68分唔係低啦

仲慘過西書

平時打2個半鐘完場
今日打完2個半鐘都係岩岩第4節
放假就有好波睇

都係要出
成班廢柴黎

皇又熱身了

我皇又要出場

占士唔係到又倒水

ＪＡＭＥＳ 要出了

抖左二分鐘

我皇上場了，坐左分半鐘咁大把

dwill咁撚遠想fake邊個

頂撚住呀

Klay呢球

800個有吾皇既戰術

出返

klay咁後當自己curry咩

Lbj唔洗換衫啦，一陣就要除

我屌你它母廢騎

畀我皇休息OK?

即刻要出返

Klay

LOVE真係屌少陣都唔得

皇上又出返黎

榮叔繼續嚟

我皇：朕想寵幸後宮都唔得

新仔幾勁

11分了

11分

又14分

痴線Irving

騎士射罰球都射到順曬啦

100%會贏

陣間係咪會直播埋頒冠軍指環 ??

榮叔

呀榮

榮叔有冇咁撚勁呀

佢真係唔跳個隻

榮叔43了

irvinggggggggggggg

6-5

ki 咁撚勁 點打

艾叔有我皇係到就識入波

佢要贏重有成200分鐘到要頂播

wa kerr出呢個陣，得klay一個進攻

呀榮要占士係到 先打到

又反 6-5....

呢隊西波d人一定要有foj先識打波

我唔明呀

點解我皇在場
KI 會有加成!!!

又16分

hb

我皇成功提升隊友

棄左啦

KI真係好撚屈

一定要james磅住

Klay上年g6就係靠呢啲你咪話

頂住啊

有bug呀 順到

kerr應該等下場

好撚煩 睇下罰球總數好冇？

明明係領先緊10幾分都覺得有好有壓力
D時間好難先過一分鐘咁

吾皇壓場好重要

艾榮返黎啦

吾皇落場
Ki就hot hand

點解ki都要吾皇在場先識入波

好似蛭魔 惡魔石像

我皇做住吉祥物先

有壓力

明明都係單打
但吾皇坐低左
就唔識入波

大佬係度安心D

KI真係二佬命

唔駛抖咩大佬
真係當d巨頭要打到foj咁咩

冇可能啦，差一場，點都搏埋佢
上年真係有陰影

第一年打仲要係finals

因為2個傻佬抖緊

老頂睇住

湧今日d進攻

屌廢Klay次次防榮叔都比人撚狗咁
好心搵第二個啦廢勇

係...

睇總數架咩? 睇內容

會俾人屌屎忽架

分散注意力

邊個防都一樣

攞返場唔比人橫掃都算係咁

lue : 皇上你落去掛機都好,唔係榮叔會發功架

邊個話我皇提升唔到star?
而家企係到都buff隊友

真係唔係隊友唔勁，隊友好勁，係james影響力太大

法國kerr 真係唔鍾意curry

算係咁啦 係騎士超水準

3節近100分
有咩好笑

XX

其實老詹真係好緊要
佢今場做得好好
要放下球權 只係企係個場
已經好有威脅

定係你皇有氣場令對面腳軟

咩玩法

榮叔要頂住呀

屌左3場好波...咁都要屌

睇LP仲係37😮

都係個句
Kd上哂身做波俾curry咩

真係打ball movement勇就散

dion waiters不服

KI HOT HAND 邊撚個守都一樣啦

Cash me outside?

一落場成個防守重心就傾斜落佢度嫁啦

垃圾CURRY
垃圾GREEN

占士一上場比人有種安心既感動

已經good d contested 都入仲可以點

想問下依加罰球幾比幾？係咪仲係黑哨緊

KD都攰喇

點解IRVING年年都係要第3場先開始上力

頭兩場真係打得唔好 上年又係咁 但今年為時已晚

我地騎士最勁

今場成功大炒奪冠 + 占士fmvp

真

應該冇邊幾個教練鐘意，係你準先焗住唔出聲姐

高華真心冇咩力

佢係現役我覺得有可能破MJ 記錄

3分準到咁,其實個哨正常少少騎都係Lead,何必搞到咁

高華廢到
0體能

klay防得好好喎 係irving兩場都咁癲 其實球球都tough shot

你繼續死去訓啦
完左黑哨topic好耐

Korver真係好低機動性

上場都叫唔好？

明明係艾榮hot hand都可以吹奏james

吾皇=真基石

棟係到就得

上場係第3場wo

James又10助攻了

手感仔

原來佢勁過？😂😂😂

curry守撚得仲勁

吾皇真係自帶軍團光環

有皇占企係到 其實已經安心好多

curry做乜撚

垃圾CURRY收埋啦

Curry

原來上場係頭2場

CURRY 唔想WIN??

垃圾手感仔

ex all star wor

樂視話高華防守 得啖笑

手感仔今日

贏多3場就拎冠軍仲有機!!!

廢cur 打逆境波真係好撚廢

咪話第3場開始上力囉

上年又係第3場拎左30分 之後場場爆

波都接唔實

me同lbj比

KI HOT HAND到KAWHI都守唔住啦

佢一冇波係手D手感就消失哂

curry今場

榮先二犯

Curry今場成個傻仔咁

curry真係吹大左 榮叔勁一班以上

因為佢高

屌你老豆 curry又炒open 3 關造波俾kd撚事咩

由外到內 打穿刺

ft都炒咁多

今場姐

痴線破諗住今場破150?

Kerr都唔比佢run play

又炒罰球

見到手感仔射波都知佢唔會入

其實唔算為時已晚
同上年一樣打完4場3比1

佢腳步同lma有得比

今年的確係

條撚樣成日扮識波，唔小心牛油手又話人體力下降

比粒波佢都係冇撚用
今日食曬屎

講緊慢個方面

唔係騎fans

但真心佩服james 好有leader 才能

上3場唔見你咁講

呢個series curry邊到差

但係3比0開始追
下場green又無停賽
勇又未有人打柴

wide open 3分都唔入
死左佢啦

啲球證個樣好似互相嘈緊咁

勇個防守體系真係好癲
猜極都猜唔空咁

冇啦勇士呢場 騎士準到癲

銀仔會做野架啦

做啲play俾klay好過啦

偷到下場好大機會要搶7

又FOUL咩呀

追加番GREEN個T

需要你時候冇影 真係好失望

6:23 追17分

有kobe tmac 都唔撚得

唉foul緊乜鳩

上場d勇屌我皇個時話要俾射手射到有手感先得架wo

停一停kd都得

tt推到生命石飛開

今日守得好差wor
d 三分放曬射

FOUL 咩??生命石俾人推??

mark jackson: who the hell was the foul on

勇狗鍾意扯衫 其實扯衫好平常咩

今日手感-21

Green

變左right call

生命石垃衫呀

互相既

屌你老母啦

呢場比猗打下飛機啦

TT單手推住生命石
生命石又拉住TT

好似foul livingston

銀仔好波

又有得開波屌

JVG不嬲on9

笑死

今次又打算點改上次個T

會唔會追返個t比Green？

法國你中立左

哇 green你一下打頭喎

睇親都係鳩吹

偷到係冇可能
今場吹到爆肺先17分

Green唔係Flagrant?

下一秒就話Right call wo

其實GREEN係咪傻

覺得佢地都睇到好燥

fake起喎

WA 屌你老母
成知人跳上去

唔駛畀t-foul????

格連。。。加油呀

一場要開幾多次波 睇到都覺得辛苦

飛龍在天

好似想殺人咁打落去都無FOUL?

green

咁要睇下銀仔去到幾盡

還債牙 湧狗

廢鳩真係好on9😂😂

屌你老母 格鬥勇又出手

FAKE都未FAKE
就跳到咁....

冇啦 唉21

green 打排球冇事既喂

呢下冇啦

唔出聲大家當冇野啦，thx

講真順逆境都高水準發揮
得吾皇同KD

中波喎

咖哩今日做乜鳩

GREEN呢條撚樣真係死全家都唔夠

格連呢下乜野呀

green皇天擊殺TT

駁唔到

猛虎硬爬山

KD 真MVP

吹到入為止

又係俾人整低無吹在先

１９分，。 五分鐘

仲有得追

湧犯嘅規都係clean

話湧無黑嘅講兩句😂😂

如果而家睇返90年代d 比賽，係咪個個都係矛閪

你估足球咩

好暴力呀

勇：我投降啦

可能真係要100post

咁都無foul green?

掂一掂你個波再打你全身都叫中波掛

因為livingston 拉住左姐

5分鐘追20分 比你成隊五個Tmac都唔掂啦

Van Gundy:I am so sick of the replay

完了吧

我皇差一板又大三玩

仲以為完埋今日就冇

上年既kt

勇士啲三分

Green是原罪

Jlin笑了

冇replay真係mma

KT順境食晒屎wo

屌你係籃底守波仲向前跳騎埋上人到

Green真係痴撚線想殺人

湧抵輸 打得差 對面又打得好

咁都唔放過要燈

成個人跳上去

有無勇迷發表吓意見

green又做乜撚野 叫你打波 唔係打人阿

死左二件

ＪＲ ＪＡＭＥＳ 跌哂

ki good foul

吹左生命石先，咁就當green無事

Green停賽喇

咪吹左囉

屌你湧上力啦

今場又撞

JR同皇奮身

今場真係睇撚到

猗直頭超水準

我皇Team kill JR

做乜9

Size matter

KD摸摸KI個頭

James f1 jr

破蛋

好痛

熱血相撞

又teamkill

一次過傷兩件, 自抄炒

JR食左吾皇一拳

James : 今場想打你好耐

JR俾坦克撞

喂 勇迷 出聲呀

你皇咁撚多finals打好難唔破記錄

今場波幾好睇

九點開波

絶無冷場。。

打到十二點半

上左電未

猗成日team kill

屌你

騎成隊爆SEED先打到咁
下場都係輸架啦

Jr

球場清泉都吹１？

全面潛水 下場輸嘅話 冇架喇

kd同ki咁fd

飛肘

JR 條撚屌😂😂😂

咩事？

green應該要騰空10秒先落地

+2GC勇狗呢

又黑唔黑呀，睇過

james : 半場就話要加人工呀拿?

騎士下3場KEEP住咁樣,落後3-0拎冠不是夢

TT 有10分 4攻板
終於對得住佢份濕鳩約

ｋ＊ｋ
呢Ｄ先係季後賽

互屌足四個鐘

我湧最正義駛咩出聲

呢場波好撚好笑

唔知點解 覺得詹同jr好似有磨擦

仲要球證客雞

勇狗見到自己隊黑又潛哂水 勝利球迷就係咁高質

KD嗰球flagrant
呢球點解會唔係lol

放人一條生路啦

吾皇真係點撞傷個個都唔係佢

陣間又誤判 又到騎狗潛水

10 分4板拎呢份約😂😂😂

垃圾GREEN OPEN LOOK成咁都唔入

Cavs 反cup is must

應該一早foul out 咗

頭先係tt 上籃，green 打算跳起封，點知livingston 拉住左，green又打埋個波，觀感真係幾差既

班勇狗又收哂嗲扮無事發生
岩岩又聲大大屌鳩人黑 真係賤種黎

互有攻守

中波先

JR真係ON9 你跳乜撚 你夠高偷到個波咩 7頭

吾皇表示輕鬆

算啦 無咩野 有多場波睇都好

其實都係仲係唔值

騎勇互屌大戰

咩黑唔黑？

季後賽要有身體接觸

唔想傷？

咪打籃球， 打乒乓球啦

4分半10幾分個感覺仲係平手咁
呢隊勇士究竟係咩黎

好毒撚feel,本身叫人出聲無人理

雖然勇依家FT多D 但黑唔黑唔係睇罰球數既
咁成場計騎仲係唔係黑

我湖插口先

完場 curry green 自己去切腹

下場睇黎猗炒20分

吾皇表示zaza你zip我腳都冇用

朕話值就值!

皇一場破4紀錄？今個PO破左幾多

球證尺度不一丫嘛

機械人都會壞
朕係生化人

黑啦大佬

一節五十分都夠。。。

幫手屌下我下場打好s

廿幾個三分球 又係黑哨

以騎今日表現絕對值得贏，不過球證 d雞真係

主場無比人偷哂就咁串

Jr係唔係騎士入面最冇腦果個

因為有幾支三分大炮囉

俾LeBron James撞到同俾架火車撞有咩分別?

屌你今場隱左形

CURRY一到關鍵戰成日都咁飄忽，真係唔算大將之才

u唔撚想要fmvp

點會zip 到架坦克車

朕不給的 你不能搶

得分多=黑

咁樣爬真係得green先會明顯係咁做都冇事

唔講以為猗champ 撚埋

班湧 仲覺得依場有機會拎冠

NBA果面收返個盃啦

你自己都串左好多日啦

Curry 不行了

勝在夠energetic 去沖擊對手防線，睇下love 已經無曬氣咁

True

3分波既缺陷

係咪經過今場更加肯定左KD係FMVP

勇士比人黑下都合理
唔係其他隊根本無得打

黑還黑，騎打得好還打得好

唔知咩叫momentum?
team foul?

最緊要你阻住左我皇呀

前個幾場冇love死多幾錢

係

逼到入G7就可能係皇

佢身材又唔夠對抗

最佳轉隊球員

根本curry,kt就唔可以揹起隊波

我皇：擋在朕前嘅野 都要死

2015ok

好似有人計過數俾JAMES撞同俾架電單車撞係無分別

依家問你成場計啊

留名4-1 我湧今場手下留情

係咪espn話我皇比人橫掃就唔係第一人激嬲左佢

1場論

真係好撚廢。冇曬影

勇D籃板做乜鳩呀

2015fmvp係邊個?

4-1咪唔係橫掃囉

岩牙

我覺得就算勇champ 個mvp 都應該比我皇

AI

thanks ching!

就不時都有一節四十幾分架啦

點解突然唔識入波

朕要4-3呀

嘩嘩嘩

俾部35km/h既落埸電單車撞

難分真與假

佢恨個冠恨到做25
點會冇火

咁都叫揹得起隊波

反CUP了

我buy

進攻又死左火

畀ref，吹到冇氣要工傷

有又點 已輸

快樂籃球
champ唔係KD真正追求既野

Good d

咪玩啦15都無，今年輸嘅點會有，kd100%

應該畀賭撚 講真
無人轉隊咁成功

死25仔

不嬲都咁架啦on99

湧變左kd單打

我都覺得有機會4-3

我皇轉2次隊都唔成功

好似打之前就set定架喎

企係度都foul

你當垃圾塞死架

KD真係好撚想贏

手感要fmvp
就襯呢3分鐘爆起佢

上年有無睇架

me 唔做假膠引戰的
事實係成個final james>>>>>>>>kd>curry

They control the game

俾個fmvp我啦不如

其實不嬲都係咁

一早已經咁諗 2015果年

nba 商業遊戲黎
點會有走雞

差15分 我湧上力啦

頭1年fail
而且搵唔到73球歷史強隊加盟

咁都要反

咁撞都黑?
冇野啊

場下都有FMVP既話你應該有票

打波唔諗住贏打黎把撚

個條友真係唔好出黎柒

手感仔爆唔起啦

浪花兄弟？

Jr比人撞返岩條射波bar

好多t foul

幾撚時啞呀樂視狗

可能假膠姐

垃圾火感仔

屌啲防守
做乜撚

牙榮先到吾皇啦

無啦 騎值得贏

１３２ １１０

如無意外

成隊湧得kd carry

正呀喂 有得睇多幾場

大屠殺勇狗

KI球3分好有上年絕殺湧個feel

agree 得我一個支持佢地打快

不嬲Plan哂Game1 - Game 7

foj收工啦掛

兩邊加埋射左7X球3分 咩撚野波黎

2分鐘21分
可以鬆一口氣

最憎鳩射3分隊

榮叔40分了

手感仔又想拎尾彩

牙膠仔你做乜撚嘢呀傻西

勇狗真係無腦

ＣＵＲＲＹ 呢？

多謝勇士不殺之恩

你仲話騎勇分別唔關陣容事

都估撚到番主場封王又搵多d錢

kD RJ兩個

scoring machineeeeeeeeeeeee

你重有200分鐘要捱

榮叔好波

Irving

成場波都好撚痴線

ki表示:今場，完!!!

喂依樣我有撐你架

仲射3分
有無咁想刷記錄

痴撚線咁都好拎黎講

今場完全體現出來

Ki

你死喇

手感仔🤣🤣🤣

真係好難理解，成個場都呆左，唔知以為吹停左試手感

不了 勇狗話黑

下場比返驊哥我呀屌你個樂視
NBA地帶左兩場啦

byebye
Bay area champ

勁撚到 騎今場抵贏既

成個高比咁

成隊騎都痴哂線

出左好多次啦，同埋屌你聽直播啦

完

4蛋唔到
屌下個禮拜唔得閒睇

有無人見過curry

勇今埸輸自己多

騎
勇

笑撚死人咩

驊哥可能要教波

finals先睇波既係咁

全世界識波都話打慢

榮今場mvp

真係第一次睇波咩屌

浪射兄弟廢到 冇kd 已經輸緊4 50分

講邊隊

curry 真係唔好柒啦
今日好垃圾
生命石都屌打你😂😂

有
炒左好多球3分

屌佢老母臭閪徐嘉樂

吾皇慶祝都無力喇

騎啦

失蹤人口Curry

明黑

50分50分

後備打後備都驚驚地

有高佬個d隊就係，騎明顯係同你鬥快

七人FG過50% 點打先

最近有咩香港波 冇留意

重賽ok?

yes 渣渣打賓周
格林樹熊上身

2分鐘LEAD 21分 騎士都唔敢鬆

兩隊都三分隊 打和啦！

放棄左

手感仔呢球可以笑幾耐？

其實都係mb好 比巨星打 屌Kerr成撚日係度猜波 又唔比Curry打run

難聽到仆街 幾撚時啞呀兩條仆街

Two Jones上曬場，姐係代表我騎今場已贏

btw勇 第一人curry呢？

3：1

都係不了 勇狗話冇如果

占有得休息了

尾彩仔好撚柒

收嗲啦屌，贏你咪咁講

吾皇一坐低
勇士2分鐘追20分

放副選
完場
地球聯合軍阻到宇宙勇全勝贏冠

勇迷真係仲低賤過曱甴

如果論

blow 3-0 lead

驊哥帶緊5,6隊學界,一隊大專

甲二,乙組唔知仲有無教

3-1 劇本

冇可能

屌你，我真係無講過打慢

一定得啦 仲係到講G5時間

舊年都係咁講

係你睇得少波
呢到求其一個都多過你

垃圾時間

見識到D猗狗幾咁垃圾都值回票價

Final 球迷係咁上下，唔識又到扮大師

其實騎士係有實力
好心Silver就咪做咁多野,D雞難睇到,尤其第一節

有
係我屋企樓下練緊3分

得啦得啦勇迷最好

都仲係foul緊, 好撚煩

今場好多野可以屌返我勇
今場即刻踩到Curry KT變垃圾
同佢地早幾日屌騎狗個論點一鳩樣

in game 5

真 勇迷先係最高汁

班fans講緊乜

為咗保勇士真係點到出哂面

今場既騎真係好痴線
成隊都hot hand到傻....
好野有多場波睇

今日第一節既騎+雞贏唔贏到72勝公牛同showtime lakers

SILVER出大絕,乜都得啦

我騎 fans 準備出去撚班勇狗未

廁膠先係

猗湖混血 ？

咁一定 我湧最高汁

JR可以重po: CAVS IN 7!!!!

今年甲一算係幾好睇，只少東方真係同到黃紅鬥

mike brown is deeply underrated

2 jones 2 williams

我湧都未輸 1分鐘可以連入10個3分啦
出咩game 5時間

屌

洗撚同班勇狗噪,出去撚佢地

the hack statement was a hack

格鬥勇應該OK

罰球
勇士 36:31 騎士
黑你老母咩黑

成個post得你一個屌呢樣野都仲覺得自己岩

下
咁個樣真係睇開波唔會唔知囉

跟住G5 輸左

想睇搶七騎加油ok?

魔咒成真

柒左咪認囉

一步一步黎 笑撚死人咩

都係多左一隊

唔講以為依家騎3-0勇

勇士黑哨！！
騎士用3分戰勝哨子 3:1返cup劇本is back!

上場打得好d就唔使俾人三分戰勝黑哨啦

搵到一條友專守kd先講 cavs in 7 啦

想睇湧又被反cup
推波仔第一戰犯

徐嘉樂：騎贏得好合理 打得好清趣

吾皇一人之力屌打歷史第一強隊

48分鐘比賽 打撚左3個鐘

猗三分點射都入 好癲

一節都一粒鐘啦 算快架喇

艾榮最癲

騎士後追mode

戰勝暴力籃球

找數俾球證啦

當呀叔死架？

造到咁真係好無癮

屌你kd 今場16 ft

有冇人同我一樣覺得吾皇會4-3反cup?

唔洗同班垃圾勇討論依d

贏就贏,黑佢老母咩

doris burke好正

仆佢個街

RIP TOASTER LEGEND

騎同巴塞真係一樣咁屈 唔夠打開大絕 上年停賽6犯 今年直頭無限球權

猗狗水平

勇全隊上年都好似1-3之後
真心，騎如果打到G6已經好好野

Bleacher Report 寸到：Cavs avoid sweep and deny Warriors of perfect playoffs with 137-116 win moving Finals to familiar 3-1

你想球證爆肺咩

今場榮叔mvp

成個mon都係大帝精

多一隊好過無，上年東方話係全職真係得啖笑

連4場冇可能
最過紀錄都係連3

仲有冇人話兩隊陣容差別好大

我皇ＳＵＲＥ ＷＩＮ

反ＣＡＰ四場

見你上年3-1都贏唔到仲唔驚咩

真心覺得可以4-3

騎上半場黑完之後
下半場其實都明顯開始補雞比勇

但係個差距拉得太大

24球3分，抵贏

歷史即將重演

唔怕喇
上年都係咁
如果今年湧又俾人反cup成功
就係nba史上最大既笑話

aclee台又贏一場
完全冇ban

I will be back

咩叫冇可能
就係今個final創紀錄唔得
利申：勇迷

手感隊

黑返黎

25球

勇狗仲以為自己拎硬冠軍

一年前都未試過final 3-1反cup

到時騎士皇朝

聽聲當睇波?湧個堆你又唔提

岩呀場場咁串

都係個句
節奏打亂左就好難番番黎

咪就係

3分準+湧3巨是但一個失準就有得打

上年冇人相信既情況下,我信了

脫撚哂節既講波

今年有kd

未？

騎士其實打得幾好,
即使球證第一節唔吹得咁黑,騎士今場都會贏
不過以家佢第一節吹撚到咁,肉酸左D囉
之後點調整番都係肉酸

勇士班狗仔年年都賴黑哨
自己隊啲仆街野就扮睇唔到

攝腳 批肘 踢人
咩事都冇

默許你Moving pick
唔講

屌你老母啦勇迷
贏幾多你班友都係狗黎

-

話撚左而家NBA=西甲
d黑哨同西甲一撚樣

推反相對論

今場騎士多左好多組織
之前都係單打mode多
係騎攻得好左定勇守得差左

實有人覆我黑哨帶動momentum

其實上年已經係

聽到bi bi聲

不嬲好憎依條友，把聲又gay,又唔做功課，戰術分析又無，一味講埋d白搭野

Curry鳩下鳩下都10ast

學狼王話濟：ANYTHING IS POSSIBLE

勇班友今日真係未訓醒
又唔跑，又亂傳，防守又走甩，半場offball movement 又冇曬

真係好似兩隊調轉左咁

黑到咁on9其實都已經叫無可能
所以 邊個知呢

james真係唔抖得

ban左一次

上半場個個234犯，唔守啦球證，放射啦

會然我勇無冠改名之後破左燈 勇就輸波

32

願我皇能

好撚on9 明明騎士射得準

班勇狗就話黑哨, 你個zaza同green 茅撚到

有時唔關foul數目事，係foul係邊d位發生，點影響個勢

上半場都吹亂晒你啦 仲有咩節奏
睇多場波算啦

24

由3比0 追到3 比1
同3比1開始追
2回事

根本騎士就唔應該打太多單打

榮叔同james 體力一唔夠就收皮

唔跑
唔願拎champ
3:1當拎左

佢英文名真係叫Gaylord

星期六日更加唔得閒

核突程度直逼02年

好 到湧開記者會
請問今場你地會瀨咩呢

負25

打節奏既波係咁架啦
老實講如果唔係KERR教
多數直接俾手感仔＋KD上啦
但仲見到有時GREEE甚至ZAZA攞波CURRY係到鳩跑
當佢SG咩真係

irving同james一樣係出40min

勇應該係心態唔好姐
比KERR屌一屌
下場都應該冇走雞
呢隊勇
就算吾皇同榮叔一齊40+都未必贏

打死都唔信勇士下場仲係咁
真係2-3 , 第6場肯定仲黑

所以下半場係咁補雞+no call都追唔返

無節奏射波
有節奏打賓周 樹熊 起肘
仲有無限moving pick

JR攝腳又無視 FOJ 踢人袋底又無視

咁3-0直落屌新劇本囉

老屎忽
懶pro

我皇歷史第一

星期二之後希望仲見到你

喂 你琴日唔係好大聲話
2-1 同 3-1 反CUP
一鳩樣？

宜家兩年都係 1-3
又話兩回事
嘩屌你老母轉口風快撚過火箭

唔好話finals
好似成個playoff都未試過3:0反cup

Screen/hand-off多左,拎多快半個身位成個進攻都洗暢左好多

如果湧下場仲係咁
可以宣布定反cup成功

賴地硬

好似試過3次3-3 都係輸返

zaza一個人做哂再加green泰山壓頂nocall

NBA 126次0:3，無試過

我啱啱都話 騎可能輸個champ 但皇保住個一哥

掂下都唔得 打乒乓波啦

真係以為兩隊換左波衫，打法完全對調左

ZAZA踩鳩我皇個陣夠得半頁講啦

見到隔離post有湧狗話zaza揸實個波仲邊有手打iman

大家覺得James 定irving mvp呢場

James

上年垃圾勇既陰影

跟住就撇除關係
話佢兩個係25仔

上年咪又係冇人final 3:1反cup
結果我皇

射得準同有無黑哨有關係?

我

希望有game 6 睇

四大聯賽playoff反cup都好似得幾場only

你邊位呀屌你老母
扮撚哂資深球迷咁撚樣
冇人識你呀戇鳩

上年1-3 夠係史上未試過

騎士第一節好黑 之後補返突俾我地勇都冇用

賤種勇狗

咁至少3:1反cup係playoff係有試過先

準備抽返幾個po

影到哂都可以咁講
同黑警冇分別

irving啦 佢真係好準 次次勇士追返少少佢都即刻整球3分

你勇ZIP 可愛腳
贏幾多冠都無用

福田麻油子條低能仔

咩兩年都係一比3
依家講緊落後過3比0
如果你咁樣計
3比0追到3比2
同3比2反cup有乜分別
都係3比2

如果勇輸左3-4, david west會去邊?

好撚柒
依個Look

屌你個curry，又係final先嚟膠，生性d啦屌

其實你又邊位🤔

李城都英超冠軍啦

好7

諗極都諗唔明點解KERR係都要用手感仔無球去創造空間（但騎今場唔受你FAKE）
係都唔俾佢掂多D波

屌你 T-MAC

YES 老MK

段片剪接過，唔係真相黎，七警律師都係咁講

其實FOUL GREEN 同FOUL KERR果2個REF
2個人黎 一個見到KERR 起身入左場咪吹囉

GREEN 果球都無俾T
黑得去邊 球球KD產底都有FOUL架啦又話你黑啦WO
姐係只可以打3分波 產底DRAW FOUL就唔得 IGGY果D封波下下打手都無FOUL
ZAZA 訓底俾人圍 D勇狗都講得出 2個人渣住個波成2秒先吹針波 你咁大份一定圍你打走你個波好正常 ZAZA 打手J 再踢多腳J 下場唔停賽就奇 又俾位銀仔停勇士球員
GREEN果球飛身打落去 想殺人咁樣樣啦
講REF 2邊都黑架啦 因為生死戰 打得激FOUL多係正常
講矛 勇狗最矛

占士曆史地位可以升到點

3雙占士都拎31分喎

撇除關係猗狗最叻架啦
Irving Love JR 隱形就屌到地底泥

我諗住笑okc
係你自己笑tmac

1:3係總決賽未試過，唔係NBA未試過

但無james又會倒水 好難揀
Ps kyrie fans

今場KD打好多ISO

Reddit 實有整合 唔洗嘈

Kerr用curry不嬲係咁

佢羸輸都係呢個數據既

騎狗就收撚皮啦
foj組團就合理 可以理解 kd入勇就仆街
人唔笑狗都吠

根本係cba

Agree

咪FF反CUP啦
邊有可能
偷埋下場先有得諗下G7

手感仔真係冇乜拎波組織攻勢

KERR一係到咪咁囉
MB都係玩巨星波
但佢係由手感仔同KD兩個自己玩

之前都好型，今年做咩7到

3比1
gsw自己都3比1okc
快艇都被hou 3比1

關你撚事咩

已經足夠感動世人

勇士下場當生死戰打

KD個決心大撚到

今日cavs得好左既
1 on 1 又好左
協防又好左
同埋gsw班友今場好多齋企

比人夾到仆街 寧願佢自己帶波進攻仲好

Irving 係入到波但要有James 在場先

下
明明依加論調係KD出走係可以理解喎
你依幾日日抽夜抽都睇唔到咩?.?

佢地不嬲唔係用眼睇波
睇唔到唔出奇

呢個關KERR唔俾手感仔HOLD波咩事
你話無波照夾佢就話啫
但又唔係喎

mb

呢啲咪係勇士嘅節奏

騎嬴一埸就咁快話3－1反cap，小心俾人binc呀

但JAMES真係做返平時佢做既野ONLY

要羸呢場波 真係靠IRVING

下場勇守唔住的話
兩隊心理狀態就會好唔同

呢場之後CP3定係DWILL嘅地位高啲

25仔拎fmvp都會俾人笑

剩係識搬龍門
答我啦屌你老母
2-1 同 3-1 一樣

兩年1-3有咩唔同呀弱智仔

話反cup應該係假膠 我諗

佢打off ball 跑到就黎死先勉強接到波

咪鳩啦 本身勇已經係一支強隊 上年73-9 仲要反cup埋okc
Kd為ring去抱反cup自己個隊 25仔 講到口水都乾

冇，見你咁講，以為你好把砲

講緊球王基佬特論調呀on9

舊年先輸完3-1反cup
今年唔場場當final打唔得

mike brown is underrated

得佢一個有火冇用

你自己分清楚邊D係假膠先鞭喎

唔認為D雞平衡既情況下勇會輸蝕你
今場你明顯睇度防守都鬆左唔少啦

個球自制alley hop痴撚線

好首先玻左kd想16-0嘅野先

下下俾人又打又拉又mma
千辛萬苦先拎到個波
但可能個鐘得返幾秒

今場明顯鬆懈左 可能LEAD 3-0

得KD一個真係有火

蝗點都會keep到一哥位
贏champ: 攞FMVP 8入final攞4個champ 確立歷史地位
輸champ: 破撚左咁多個人紀錄 得分各項數據崇高 繼續比NBA吹捧體育精神 守住聯盟第一人稱號

kd係25係抱團
咁foj 世一唔夠老頭打走去搵多幾個兄弟虐老呢?

PG黎架大佬

kerr=zidane

agger 希望整合埋zaza 還佢清白

佢係度有UP過LBJ組團就合理咩

其實唔只要靠irving，係靠哂咁多個

但邊有可能場場3分都咁準

算啦 佢拎到ring+fmvp都還願啦 雖然後者我好唔想發生

我猗手足忍左成個星期終於可以出黎起勢咁抽

哦 九唔搭八

太串

GREEN HOLD波都話
有時係ZAZA HOLD波佢係到跑
搞笑咩真係

佢d point咪同垃圾kd一鳩樣

呢D場合先睇到級數
吾皇KD同其他人根本係唔同層次

i mean試過幾球curry 1 on 1成效都麻麻

kerr

94/100

勇迷係靠屈架啦屌你老母
仲識啲咩

騎士今日3分真係痴左線，而勇士wide open都唔識入

又係有你抽唔比人抽牙?

利申，2個都係仆街賤種

Ac米蘭
無眼做咩學人睇波

你去撚左邊呀仆街仔

只可以講KD既進步真係好大
估佢唔到咁惡劣既環境仲打得咁好

邊個話要佢1ON1
個波係手佢一樣可以組織啫
睇左幾年都知佢冇個波係手D手感就廢架啦

irving勁過哂

收皮啦你
將我同其他騎迷合體
攻擊我
你慳啲啦垃圾
答我啦龍門狗

咁都串
以後唔比自制alley hop啊

話你自己？

咖哩今場失水準定係點

curry不嬲剩係尾彩，逆境波係無嫁

吾皇呢d係展現霸氣
點同手感仔係場邊訓教

呢兩件好撚穩定 其他就手感

今日又踩鳩人 如果個個唔係JAMES 係KI既話 應該傷撚左了

其實冇咩進步過
以前係雷都係咁
只不過依加唔洗下下出咁耐
有返D體力咁解

你返屋企檢討下啦

zaza根本唔應該存在
又慢又無進攻手段
仲要送and1

邊知應我咪講邊個囉
對號入座 低能仔

基本上佢走唔空 一pick 對面一定switch 點都守左curry先

1001

一黎主場優勢
二黎hot hand
其實我想講騎已經著哂火
勇都一路咬住10幾分無放甩已經好癲